一個地方係唔係民主，其實好易分

取決於人民可唔可以唔用武，而有權推翻政府

有無例子？